如果愛國愛港又點會拎嗰一萬蚊?

愛是恆久忍耐、 又有恩慈． 愛是不嫉妒． 愛是不自誇． 不張狂．不作害羞的事． 不求自己的益處

不要問國家可以為你做什麼，你應該要問自己可以為國家做什麼。

無錢咪忍下咯 愛國愛港唔應該問國家拎錢
邊個拎錢邊個就係漢奸